［人權法準備黎了］蓬佩奧指華威脅要干涉駐港美記者 警告「可能影響美國對香港自治狀況評估」

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）周日表示，注意到中國政府威脅要干涉駐港美國記者的工作，警告任何侵犯香港自治的決定，都可能影響美國對香港狀況的評估。
蓬佩奧發表聲明說：「這些記者是自由新聞界成員，不是宣傳幹部，他們的寶貴報道為中國以至世的公民提供資訊。」

Link:

推

吓，香港家下咁撚樣都仲係自治? 法官、警察、選舉、教育、考試、獨立調查.....甚至抗議要求封關以防止中國病毒擴展至全球，乜都唔work

香港係自治咁就早封咗關，唔會有幾十萬揸住香港身份證同護照的大陸人經香港飛往世界各地播毒。
彭佩奧生，唔該醒醒

美國睇香港有冇自治純粹係由本國利益著想…

佢醒左好耐
問題係香港特殊地位唔係話改就改

This way, sir

快d開戰

開戰唔好係香港打，去深圳打，香港帶路

干涉左好多啦
做野啦

完全封鎖支那
將中共同香港一次過粉碎先有機會重生

上星期侵侵開左聲話可以隨時同支那斷交
即係代表可以隨時取消香港關係法

蓬佩奧唔好再警告, 拿拿聲制裁D官啦!! 香港人就黎頂唔順啦!!

美國應該給予港人passport
唔需要有居留權，但畀香港人多個選項取消香港特衰護照

佢不嬲講一套做一套
口講嘅嘢唔駛咁認真，睇佢實際行動先講

提提你居英權BC都未取消到中國籍

侵侵成日9up…
如果佢真係做好少出聲

Mr. Highly Tight (緊爽) and Mrs. Hua Dama (華大媽) 會話 : 人權法案 ? 未驚過

反對，根本就唔知邊個係真香港人，邊個係支那內奸去美國偷野，我願意犧牲自己，都不可讓支那得呈。